МІНІСТЕРСТВО ОСВІТИ ТА НАУКИ УКРАЇНИ
НАЦІОНАЛЬНИЙ УНІВЕРСИТЕТ ВОДНОГО ГОСПОДАРСТВА ТА ПРИРОДОКОРИСТУВАННЯ
{title-header}

“До захисту допущений”
Зав. кафедри прикладної математики
{title-info}

КВАЛІФІКАЦІЙНА РОБОТА
“Розпізнавання параметрів текстур з використанням нейронних мереж”
{title-name}

Виконав: Парфенюк Микола Ігорович
студент навчально-наукового інституту автоматики, кібернетики та обчислювальної техніки
група ПМ-41інт
{title-details}

Керівник: кандидат технічних наук, доцент Степанченко О.М.
{title-details}
